長相廝守x發現號

唔知點解聽聽下長相廝守會mix到發現號，
又好似好順咁，
有無學樂理有得解釋下。

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
逆光中進發 不甘安置到盲點 上路去再實踐

樓主自問音感唔錯？

建議樓主去深造音準

清邊間教會

發現號果句 行5162 係A key
長相係F key 行21451

完全唔同

應該純粹歌詞唱出黎通順 唔關樂理事

其實咩歌都可以就串埋一齊 樓主諗多左